有啲人可能覺得新一年新開始

到最後咪又係打份牛工